有冇人覺得而家個人生好悶

本身份人做好多野都會有悶既一日 有日打打下機覺得而家呢個人生都幾悶想死左佢再黎過 我自已第二下反應都嚇一跳估唔到自已會咁諗 所以想知有冇人都咁諗過

利申:唔係負面 唔係咩壓力大睇唔開或者逃避咩 係純粹想知有冇人試過咁諗

先唔好講話死咗仲有冇得再投胎呢個問題
俾你投多次胎下一世分分鐘仲悶過你而家